/* 
  Localizable.strings
  PodoRang

  Created by coco on 2023/08/11.
  
*/

// profileVC
"Modify Account" = "프로필 수정";

"Account Setup" = "프로필을 설정해주세요";

"SAVE" = "저장하기";

"Check user name and image" = "프로필 이미지 혹은 닉네임을 확인해주세요";

// mainVC
"Hello, %@" = "안녕하세요, %@님";

"Unstarted" = "준비중이에요";

"Finished" = "종료되었어요";

"Please set up your profile and access again" = "프로필 설정후 다시 확인해 주세요!";

// addGoalVC
"Title" = "목표";

"Select a start date" = "시작하는 날짜를 선택해주세요";

"Count of Grains" = "포도알 갯수";

"Color of Grape" = "포도 종류";

"Selected number will be set as the period" = "포도알 갯수는 도전 기간을 의미해요";

"⚠️ Count & StartDate can't be changed!!" = "⚠️ 시작날짜와 갯수는 저장후 변경이 불가능해요!";

"DELETE" = "삭제하기";

"Add Grape" = "포도 추가하기";

"Modify Grape" = "포도 수정하기";

"Are you sure to delete this goal?" = "정말로 이 포도를 삭제하시겠어요?";

"Delete" = "네";

// detailVC
"Only %d Grains to achieve" = "앞으로 %d개의 포도알을 채우면 완성이에요!";

"It's a finished Grape!!" = "이미 종료된 포도에요!";

"Remove Grain" = "포도알 지우기";

"remove the painted Grain?" = "색칠한 포도알을 지울까요?";

"Remove" = "지우기";

"Paint Grain" = "포도알 그리기";

"paint today's Grain?" = "오늘의 목표를 달성했나요?";

"Paint" = "네";

"It hasn't started yet" = "아직 시작하지 않은 포도에요";

"Cancel" = "아니오";

"OK" = "확인";

"date of painting Grains" = "포도를 채운 날들";

"Modify Grape" = "포도 수정하기";

// popupView
"🍇 press the grape,\n you can paint the grape" = "🍇 포도를 누르면 \n 포도알을 채울 수 있어요";

"achieve goal once a day \n and draw a grain" = "하루 한번 목표를 달성해 \n 포도를 채워보세요";

"CLOSE" = "닫기";

// settingVC
"Setting" = "설정";

"Alarm" = "알림 설정";

"Modify Profile" = "프로필 수정";

"Review" = "리뷰하기";
